本人考慮出選新西

政綱：處死全港警察及家屬
2年內沒有到中國人士每人派50萬

2年冇去就有60萬？！ 我30年冇去 點計先！

興奮到打錯字 屌

你問泛民攞

一次性措施

51歲 (落選)

你立法會果一票，點做到你既政綱？

我提私人草案

據《立法會條例》第39條及《區議會條例》第24條，凡是未獲解除破產的人，及就算已解除破產令、但在過去5年內仍未向債權人還清債務的人，都喪失被提名或當選立法會及區議會的資格。